【余詠珊否認封殺曾志偉】港姐泳裝鬥腹肌

今屆香港小姐選舉於本周日（26日）於電視城舉行決賽，今日就來睇睇廿位佳麗泳裝亮相。雖然佳麗們穿泳衣，但就令人有點失望，因為泳裝都幾密實，唯有睇吓佳麗們的腹肌，都值得留意嘅，總算是努力多時的成果，廿位當中3號梁致欣、14號何泳芍及20號鄧卓殷身上的朱古力肌最顯著。

周日晚上舉行的兩小時半決賽，司儀有鄭裕玲、陸永、C君、蕭正楠、曹永廉、陸浩明、麥美恩、麥明詩及馮盈盈等擔任，而陳百祥聯同三十位藝員組成星級評判團，最上鏡小姐評判則由田蕊妮、李施嬅、陳凱琳及黎諾懿擔任；對於司儀陣容欠缺曾志偉，繼而傳出無綫封殺他一事，港姐統籌經理余詠珊表示百分百無封殺，「絕對無封殺，百分百無，因為司儀方面我們很遲決定，公司都想試吓新生代去嘗試擔任司儀，俾機會他們。其實嚟緊公司有很多節目要搵志偉合作，大家一直都有跟他傾，看看之後有什麼可以做，但雙方都忙，等做完港姐之後會再約傾。」對於今年賽制，她說：「當晚會播兩小時半，頭一小時基本上是佳麗們的才藝發揮，之後會由廿位淘汰變十二位，再由十二位變五位，五強變三甲，起初全民投票會佔一半比例，去到最後三甲就真正百分百全民投票。」

著一件頭丫笨